邊個再話00後係廢青 我立即屌你老母

邊個再話00後係廢青 我立即屌你老母

今日佢地行得好前 今日冇你地一定唔成事

天佑香港